{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060933",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "그래, 여기"
    },
    "text": "チョコレートはフランス発でねじで製造されており、原産地表示はありません。アーモンド粉は王女商会で提供する米国産であり、100%純粋なアーモンドにしました。バターはフランスのエール・アンド・ビルとイジュニで提供され、天然材料で作りました。抹茶粉は済州島で有機栽培で生産されたもので、100%純粋な、抹茶を使用しました。天然バニラ・ウィーンはタヒチ産とマダガスカル産を混合して使用しており、いずれも18cm以上の最高等級商品です。イチゴ粉は国産に半乾燥させて提供しており、トルコ産から輸入された100%純粋なイチジクを使用しました。大きいにスィドゥレンズ豆チョコレートは、ベルギーで製造され、自然色素を使用しました。牛乳はソウル牛乳で生産された100%牛乳を使用しており、生クリームはソウル牛乳で提供します。レッド・ワインはフランスから輸入された製品であり、クリームチーズはフィラデルフィアとキリで提供する製品です。大半の食材は国産であり、原産地を優先で選択して使用しています。運営時間は土曜日には10:00~20:00で営業します。スペシャルマカロンは月曜日から金曜日まで13:00~20:00に購入できます。11月11日には正常に営業する予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョコレートはどこで製造されていますか？",
            "answer": "チョコレートはフランスで製造されています。"
        },
        {
            "question": "アーモンド粉はどこの国で生産されていますか？",
            "answer": "アーモンド粉は米国で生産されています。"
        },
        {
            "question": "バターはどこの国で提供されていますか？",
            "answer": "バターはフランスで提供されています。"
        },
        {
            "question": "抹茶粉はどこで生産されましたか？",
            "answer": "抹茶粉は済州島で生産されました。"
        },
        {
            "question": "バニラはどこの国産ですか？",
            "answer": "バニラはタヒチ産とマダガスカル産の混合です。"
        },
        {
            "question": "イチゴ粉はどの国産ですか？",
            "answer": "イチゴ粉は国産です。"
        },
        {
            "question": "スィドゥレンズ豆チョコレートはどこで製造されましたか？",
            "answer": "スィドゥレンズ豆チョコレートはベルギーで製造されました。"
        },
        {
            "question": "牛乳はどこで生産されましたか？",
            "answer": "牛乳はソウル牛乳で生産されました。"
        },
        {
            "question": "レッド・ワインはどこから輸入されたものですか？",
            "answer": "レッド・ワインはフランスから輸入されました。"
        },
        {
            "question": "どの曜日に営業していますか？",
            "answer": "土曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "スペシャルマカロンは何時から何時まで購入できますか？",
            "answer": "スペシャルマカロンは月曜日から金曜日まで13:00~20:00に購入できます。"
        },
        {
            "question": "11月11日は営業していますか？",
            "answer": "はい、11月11日には正常に営業します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 343
    }
}